(有圖)Hi Auntie剛從飛機上拍到浪卡風眼

我這邊早上11:30分，睡不著，林auntie在往深圳飛機上拍到浪卡!大家小心呀！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全🙏

由香港坐飛機過去深圳

你閱讀理解拎零分架，auntie幾時有話過香港飛深圳!